可能有抑鬱想睇醫生(都有可能係毒撚)

近來成日都覺得好唔開心, 訓唔好, 做野提唔起精神
成日諗野, 發呆 同朋友傾計會分左心應唔到機, 講野9唔搭8
返工做野好慢, 但都好支力, 收工冇咩時間,
份工岩岩升左職冇耐, 但覺得自己做唔來, 好快會俾人DUN返落去
然後諗下自己將來, 好似做人都冇咩意義咁. 有一日過一日

同朋友出黎都唔多開心, 一兩個知心朋友會好D, 但同一班人, 我連同佢地傾計講笑都覺得支力....
.
.
.
.
想問下係味有D藥食左會開心D/ 冇咁負
其實我以前唔係咁的, 響公司表現都算唔錯, 但而家我覺得自己好似唔岩呢份工咁.
唔知點解 呢幾個月好冇動力, 好唔鐘意返工 好唔想見朋友....

唔記得問, 有冇巴打/絲打 有冇推界 我係味應該去睇下醫生?

我去睇醫生食緊血清素
食完真係會好D
你去睇下醫生啦 拖得耐會好麻煩
加油啊

一般家庭醫生？